美斯入唔入到美洲盃歷史最佳陣容?

比個歐洲盃大家參考下

單屆都入唔到

大哨

古董過歐國盃果張咁多既

依一屆我啊嫲都入選到 唔計

奧運男足最佳陣容
應該穩入

Puyol

好似贏過三屆梗係入

美斯好似拎埋MVP TIM
不過好似VVD咁無冠軍姐

球王無冠軍都入啦

咁你個標題不如直接問美斯攞唔攞到美洲杯仲好啦

咁歷史同單屆又唔同

佩奧爾

咁你未端端做乜話單屆入唔到

差唔多全部古人

巴迪高=阿根廷最後神鋒

美斯讓佢地單腳都踢贏呢埋

美洲盃超過100年歷史
歐國盃60年都未到

下年記住搵加拿大，巴拿馬，危地馬拉之類
剔走巴西，哥倫比亞，烏拉圭之類咪實入到